\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Hyazinthen} 
\index[in]{Hyazinthen}
\index[in]{Fern hallt Musik}
\index[vw]{Liebeslieder!Hyazinthen}
\index[vw]{Liebeslieder!Fern hallt Musik}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/fernhalltmusik} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. E\=s h"ort nicht auf, es rast ohn' Unterlass, \kill
\>\bf a\\
2. Es h"ort nicht auf, es rast ohn' Unterlass, \\

die Kerzen br\=ennen und die Geigen schreien,\kill
\>\bf e\\
die Kerzen brennen und die Geigen schreien,\\

es t\=eilen und schlie"sen sich die Reihen, und alle gl\="uhen, aber du bist bla"s.\kill
\>\bf d\>\bf E\\
es teilen und schlie"sen sich die Reihen, und alle gl"uhen, aber du bist bla"s.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Und d\=u mu"st tanzen; fremde Arme schmiegen sich \kill
\>\bf a\\
3. Und du mu"st tanzen; fremde Arme schmiegen sich \\

an dein H\=erz; oh leide nicht Gewalt.\kill
\>\bf e\\
an dein Herz; oh leide nicht Gewalt.\\

Ich s\=eh' dein wei"ses Kleid vor"uberfliegen, und deine l\=eichte, z"artliche Gestalt.\kill
\>\bf d\>\bf E\\
Ich seh' dein wei"ses Kleid vor"uberfliegen, und deine leichte, z"artliche Gestalt.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Und s\="u"ser str"omend quillt der Duft der Nacht,\kill
\>\bf a\\
4. Und s"u"ser str"omend quillt der Duft der Nacht, \\

und tr"aumer\=ischer aus dem Kelch der Pflanzen.\kill
\>\bf e\\
und tr"aumerischer aus dem Kelch der Pflanzen.\\

Ich h\=abe immer, immer dein gedacht; ich m"ochte schl\=afen, aber du mu"st tanzen.\kill
\>\bf d\>\bf E\\
Ich habe immer, immer dein gedacht; ich m"ochte schlafen, aber du mu"st tanzen.
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt\\
FA: 80 PI:\checkmark
\end{angaben}
